點睇d乞兒同事成日r零食

屌佢老味未撚見過佢買零食返黎囉, 想報仇都唔得

食左佢

食完零食去佢個位丟垃圾

上次買左包薯片 佢一望問都唔問就拎走左

你見到個乞衣咪又係爭住畀錢

咁撚小氣同你做同事真係慘

一場同事 唔係咁少氣呀

YES

我係要食 吹？

鎖私人野入櫃

整番兩粒話請佢食,次次都是
久而久之佢求你唔好

淨*番

雪糕個啲呢

放公家雪櫃都比人偷 就只好買返來即食